「有圖」「推介」在名建築裏吃午餐

推介下日劇清新小品 怪叔叔同美少女嘅邂逅 佢地講野唔多 但向建築空間內彼此連繫 發覺真係靚嘅野 係唔駛講太多野 不過唔好夜深睇 佢啲咖喱飯會令人個肚咕咕聲

原來frank Lloyd Wright 向日本有建築 類似prairie house 巴打們唔好錯過～～

香港?

係日劇黎架

好正
唔係單純旅遊節目咁介紹建築
而係加插左劇情
而且唔係亂咁加

hk取景?

日本取景的. 如果有同類型劇向香港取景就正！

等viutv拍套香港建築

唓咁點去啫

咁又係 唯有睇咗當去咗

你會唔會齋睇av唔打丁丫

池田エライザ

咁要問雜種會唔會齋噏唔打仗

係咪淨係得我覺得個鏡頭好震

Frank Lloyd Wright

樣衰左

幾好睇

我都覺佢好震 估佢用手搖

第一集個設計師仲要跟Corbu 學師

le corbusier

以前啲建築色彩豐富 唔似而家剩係黑白灰啡